有冇人聽eskimo callboy

聽咗呢3首暫時 metalcore黎講幾正 又有d特色

呢兩首先係經典